Web-приложение TimeTrackingSystem реализовано в среде Eclipse Mars.2 Release (4.5.2) с использованием JDK 1.7 и Apache Tomcat 8. 
При разработке использовались Maven, Servlet API, JDBC, СУБД MySQL и Log4j.

TimeTrackingSystem представляет собой систему отслеживания времени, затраченного разработчиком на выполнение его задач.

Приложение реализовано  для двух категорий пользователей: менеджер и разработчик.
Менеджер может создавать проекты/задачи, назначать ответственных за проекты/задачи, вносить записи о затраченном времени и формировать отчеты.
Созданные отчеты можно скачать в виде pdf-файла.
Разработчик может просматривать список проектов, задач к ним и вносить записи о затраченном времени.

Также в проекте реализована интернационализация (доступны 2 языка: русский и английский).

Данные о проектах, задачах, записях и пользователях хранятся в базе данных.
Скрипт для создания базы данных и данные для ее начального тестового заполнения находится в файлах tts.sql и  tts_date.sql

Для запуска проекта необходимо создать базу данных и развернуть приложение из файла TimeTrackingSystem.war на сервере приложений Apache Tomcat.
Приложение будет доступно для запуска в веб-браузере по адресу http://ip-server-app:port/TimeTrackingSystem,  
где ip-server-app - IP адрес сервера приложений Apache Tomcat, port - порт на котором работает данный сервер приложений.